台妺自少就「乳挾」嬰孩 網友爭先恐後交換人質！

網友在臉書社團爆怨公社PO圖，兩位正妹上半身全裸，用雙峰夾住一位嬰兒，引起網友暴動。

原PO義憤填膺地表示，「有什麼事衝著我來，不要針對小孩」，獲怨友一面倒力挺，紛紛自告奮勇願意「交換人質」。
網友說，這嬰兒絕對是全世界最幸福的嬰兒（沒有之一），「等他長大就知道了」、「好奇爸爸是誰，他應該也滿幸福的」。

媽媽，I love you

奶媽？

好想做個BB

所

做乜撚

雙拳難敵四奶啊

有奶的孩子像個寶

真係好似去完廁所條撚放唔正既步姿

幾時興呢D柒樣，咁叫靚